屌 以後追蹤媽咪麵同媽咪麵對賭算

on99

你遲咗兩年先醒覺

兩年前就咁做應該上咗幾次樓了

其實連登好多會員一早靠麵神上哂樓
我就次次都買對家
發過豬頭

細聲啦

個市真係跟住行對面
一出po就轉向

樓主係新會然

新入市
終於領略到麵神既威力
唔怪得知咁多gif

醒目

輸錢就賴人
贏錢就當神咁拜

一直都係

媽咪麵仲撚燈過燒山34倍, 唔好問我點計出嚟

暗黑巴菲特

媽咪麵給連登散戶的9個忠告

唔好咁大聲啦

仲有人未追 ？

麵神最新指示係咩？

其實佢會唔會話買熊，自己又去買牛～

佢有試過貼倉，真倉燈力更強。